<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>

<strings>
<string><a_file>alerts.xml</a_file>
<b_path>//GraphicsPreferencesHelp/message</b_path>
<c_attribute></c_attribute>
<d_old>
			This panel controls window size and resolution and the quality of the client&apos;s graphics.  The graphics preferences interface allows you to choose between four graphics levels: Low, Mid, High, and Ultra. One may customize their graphics settings by checking the Custom checkbox and manipulating the following settings:

Shaders: Enable or disable various types of pixel shaders. 

Reflection Detail: Sets the types of objects that water can reflect.

Avatar Rendering: Sets options that affect how the client renders avatars.

Draw Distance: Affects how far out from your viewpoint objects will be rendered in the scene.

Max Particle Count: Sets the maximum number of particles you are able to see on your screen at once.

Post Process Quality: Sets the resolution with which Glow is rendered. 

Mesh Detail: Sets the amout of detail used in rendering certain objects.

Lighting Detail: Selects what types of lights you would like to render.

Terrain Detail: Sets the amount of terrain detail you would like to see. 

Sky Detail: Sets the amount of tesselation of the sky dome.  A higher value takes longer to render, but makes the sun look more rounded.
		</d_old>
<e_new>
			This panel controls window size and resolution and the quality of the client&apos;s graphics.  The Preferences &gt; Graphics interface allows you to choose between four graphics levels: Low, Mid, High, and Ultra. You may also customize your graphics settings by checking the Custom checkbox and manipulating the following settings:

Shaders: Enable or disable various types of pixel shaders. 

Reflection Detail: Sets the types of objects that water can reflect.

Avatar Rendering: Sets options that affect how the client renders avatars.

Draw Distance: Affects how far out from your viewpoint objects will be rendered in the scene.

Max Particle Count: Sets the maximum number of particles you are able to see on your screen at once.

Post Process Quality: Sets the resolution with which Glow is rendered. 

Mesh Detail: Sets the amount of detail or number of triangles used in rendering certain objects. A higher value takes longer to render, but makes these objects appear with more detail.

Lighting Detail: Selects what types of lights you would like to render.

Terrain Detail: Sets the amount of detail you would like to see for the terrain texture. 
		</e_new>
<f_old_trans></f_old_trans>
<f_translation>
			Die Optionen in diesem Dialog steuern Fenstergröße und Auflösung sowie die Qualität der Grafikdarstellung im Client.  Im Fenster &apos;Einstellungen&apos; &gt; &apos;Grafik&apos; stehen vier Grafikeinstellungen zur Wahl: Niedrig, Mittel, Hoch und Ultra. Die Grafikeinstellungen lassen sich auch individuell anpassen; aktivieren Sie das Kontrollkästchen &apos;Benutzerdefiniert&apos;, um die folgenden Einstellungen zu bearbeiten:

Shader: Aktivieren oder deaktivieren Sie die verschiedenen Pixel-Shader. 

Spiegelung: Legen Sie hier fest, welche Objekte sich in Wasser spiegeln.

Avatar-Darstellung: Einige Optionen, die über die Darstellung Ihres Avatars bestimmen.

Sichtweite: Legt fest, bis zu welcher Entfernung von Ihrem Avatar die Objekte in der Szene berechnet und dargestellt werden.

Max. Partikelzahl: Legt fest, wie viele Partikel gleichzeitig berechnet und angezeigt werden.

Post-Processing-Qualität: Legt fest, mit welcher Auflösung der Glüheffekt berechnet wird. 

Gitterdetails: Legt den Detailgrad bzw. die Anzahl an Dreiecken bei der Berechnung bestimmter Objekte fest. Höhere Werte führen zu einer genaueren Darstellung, dauern aber länger in der Berechnung.

Beleuchtungsdetails: Legt fest, welche Lichtquellen berechnet werden.

Terraindetails: Legt den Detailgrad bei der Berechnung der Terraintextur fest. 
		</f_translation>
<f_old_trans>
			Die Optionen in diesem Dialog steuern Fenstergröße und Auflösung sowie die Qualität der Grafikdarstellung auf dem Client. Vier grundlegende Grafikeinstellungen stehen zur Wahl: Niedrig, Mittel, Hoch und Ultra. Wenn Sie das Kontrollkästchen &quot;Benutzerdefiniert&quot; anklicken, können Sie folgende Grafikeinstellungen selbst vornehmen:

Shader: Aktivieren oder deaktivieren Sie die verschiedenen Pixel-Shader. 

Spiegelung: Legen Sie hier fest, welche Objekte sich in Wasser spiegeln.

Avatar-Darstellung: Einige Optionen, die über die Darstellung Ihres Avatars bestimmen.

Sichtweite: Legt fest, bis zu welcher Entfernung von Ihrem Avatar die Objekte in der Szene berechnet und dargestellt werden.

Max. Partikelzahl: Legt fest, wie viele Partikel gleichzeitig berechnet und angezeigt werden.

Post-Processing-Qualität: Legt fest, mit welcher Auflösung der Glüheffekt berechnet wird. 

Gitterdetails: Legt den Detailgrad bei der Berechnung bestimmter Objekte fest.

Beleuchtungsdetails: Legt fest, welche Lichtquellen berechnet werden.

Terraindetails: Legt den Detailgrad bei der Berechnung des Terrains fest. 
		</f_old_trans>
</string>
</strings>
