<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<teleport_messages>
	<message_set name="errors">
		<message name="invalid_tport">
			Probléma merült fel a teleportálás közben. Be kell lépned a teleportálás megkezdése előtt.
Amennyiben továbbra is ezt a hibaüzenetet látod, olvasd el a technikai GYIK oldalt itt:
www.secondlife.com/support
		</message>
		<message name="invalid_region_handoff">
			Probléma merült fel a régiók átlépése közben. Ismét be kell lépned a régiók átlépéséhez.
Amennyiben továbbra is ezt a hibaüzenetet látod, olvasd el a technikai GYIK oldalt itt:
www.secondlife.com/support
		</message>
		<message name="blocked_tport">
			Elnézést kérünk, a teleportálás jelenleg tiltva van. Próbáld meg újra.
Amennyiben ismételten nem sikerül a teleportálás, kérjük lépj ki és be a probléma megoldásához.
		</message>
		<message name="nolandmark_tport">
			Elnézést kérünk, a rendszernek nem sikerült meghatározni a célpontot.
		</message>
		<message name="timeout_tport">
			Elnézést kérünk, a rendszer nem tudja végrehajtani a teleportálást.
Próbáld meg újra.
		</message>
		<message name="noaccess_tport">
			Elnézést kérünk, de nincs jogosultságod a teleportálási célállomásra történő belépésre.
		</message>
		<message name="missing_attach_tport">
			A csatolások nem érkeztek még meg. Várj néhány másodpercet és utána lépj ki és be újra mielőtt újra megpróbálod a teleportálást.
		</message>
		<message name="too_many_uploads_tport">
			Az eszközszerver ebben a régióban túlterhelt, így a teleportálási kérésed meghatározott ideig nem fog sikerülni. Kérjük próbáld meg néhány perc múlva újra vagy menj egy kevésbé forgalmas területre.
		</message>
		<message name="expired_tport">
			Elnézést kérünk, a rendszer nem tudja teljesíteni a teleportálási kérésedet meghatározott ideig.
Kérjük próbáld meg néhány perc múlva újra.
		</message>
		<message name="expired_region_handoff">
			Elnézést kérünk, a rendszer nem tudja teljesíteni a régió átlépési kérésedet meghatározott ideig.
Kérjük próbáld meg néhány perc múlva újra.
		</message>
		<message name="no_host">
			Nem sikerült a teleportálási célállomás megtalálása. A helyszín ideiglenes nem elérhető vagy már nem létezik. Kérjük próbáld meg néhány perc múlva újra.
		</message>
		<message name="no_inventory_host">
			A készlettár jelenleg nem elérhető.
		</message>
	</message_set>
	<message_set name="progress">
		<message name="sending_dest">
			Célhelyszínre küld.
		</message>
		<message name="redirecting">
			Átirányít más helyszínre.
		</message>
		<message name="relaying">
			Helyszínre közvetít.
		</message>
		<message name="sending_home">
			Kezdő helyszínre küldés kérése.
		</message>
		<message name="sending_landmark">
			Jelzőpont helyszínére való kérés.
		</message>
		<message name="completing">
			Végrehajtott teleportálás.
		</message>
		<message name="resolving">
			Elért célállomás.
		</message>
		<message name="contacting">
			Kapcsolódás új régióhoz.
		</message>
		<message name="arriving">
			Érkezés...
		</message>
		<message name="requesting">
			Teleportálás kérése...
		</message>
	</message_set>
</teleport_messages>
