<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<teleport_messages>
	<message_set name="errors">
		<message name="invalid_tport">
			При попытке телепортирования возникла проблема. Возможно Вам придется перезайти в Second Life перед тем, как Вы сможете телепортироваться. Если Вы продолжаете получать это сообщение, обратитесь в FAQ техподдержки Second Life по адресу:
www.secondlife.com/support
		</message>
		<message name="invalid_region_handoff">
			При попытке пересечения границы региона возникла проблема. Возможно Вам придется перезайти в Second Life перед тем, как Вы сможете перейти границу. Если Вы продолжаете получать это сообщение, обратитесь в FAQ техподдержки Second Life по адресу:
www.secondlife.com/support
		</message>
		<message name="blocked_tport">
			Извините, Телепорт сейчас заблокирован. Попробуйте еще раз через какое-то время.
Если Вы до сих пор не можете телепортироваться, выйдите из Second Life, и войдите снова для решения этой проблемы.
		</message>
		<message name="nolandmark_tport">
			Извините, но система не смогла определить местоназначение закладки.
		</message>
		<message name="timeout_tport">
			Извините, но система не смогла совершить Телепорт.
Попробуйте еще раз через секунду.
		</message>
		<message name="noaccess_tport">
			Извините, но у Вас нет доступа для Телепорта в выбранный регион.
		</message>
		<message name="missing_attach_tport">
			Ваши приложения пока еще не прибыли. Подождите их несколько секунд, или выйдите из Second Life, и загрузите вновь перед тем, как попробовать телепортироваться еще раз.
		</message>
		<message name="too_many_uploads_tport">
			Очередь входов в этот регион заполнена, поэтому Вы пока не можете попасть сюда.
Попробуйте еще раз через несколько минут, или перейдите в менее загруженный регион.
		</message>
		<message name="expired_tport">
			Извините, но система не смогла совершить Телепорт.
Попробуйте еще раз через несколько минут.
		</message>
		<message name="expired_region_handoff">
			Извините, но система не может совершить пересечение границы регионов.
Попробуйте еще раз через несколько минут.
		</message>
		<message name="no_host">
			Невозможно определить местоназначение Телепорта. Область может быть временно недоступна, либо вовсе не существовать.
Попробуйте еще раз через несколько минут.
		</message>
		<message name="no_inventory_host">
			Система инвентаря временно недоступна.
		</message>
	</message_set>
	<message_set name="progress">
		<message name="sending_dest">
			Отправляем по назначению.
		</message>
		<message name="redirecting">
			Переадресация в другое место.
		</message>
		<message name="relaying">
			Передача по назначению.
		</message>
		<message name="sending_home">
			Отправляем запрос локации дома.
		</message>
		<message name="sending_landmark">
			Отправляем запрос локации закладки.
		</message>
		<message name="completing">
			Завершаем телепорт.
		</message>
		<message name="resolving">
			Определение назначения.
		</message>
		<message name="contacting">
			Связываемся с новым регионом..
		</message>
		<message name="arriving">
			Прибытие...
		</message>
		<message name="requesting">
			Запрос Телепорта...
		</message>
	</message_set>
</teleport_messages>
