<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<teleport_messages>
	<message_set name="errors">
		<message name="invalid_tport">
			При спробі телепортування виникла проблема. Можливо Вам прийдеться перезайти в Second Life перед тим, як Ви зможете телепортуватися. Якщо Ви продовжуєте отримувати це повідомлення, зверніться в FAQ техпідтримки Second Life за адресою:
www.secondlife.com/support
		</message>
		<message name="invalid_region_handoff">
			При спробі перетину кордону регіона виникла проблема. Можливо Вам прийдеться перезайти в Second Life перед тим, як Ви зможете перейти кордон. Якщо Ви продовжуєте отримувати це повідомлення, зверніться в FAQ техпідтримки Second Life за адресою:
www.secondlife.com/support
		</message>
		<message name="blocked_tport">
			Вибачте, Телепорт зараз заблоковано. Спробуйте ще раз через якийсь час.
Якщо Ви до цих пір не можете телепортуватися, вийдіть з Second Life, і увійдіть знову для рішення цієї проблеми.
		</message>
		<message name="nolandmark_tport">
			Вибачте, але система не змогла визначити місцезнаходження закладки.
		</message>
		<message name="timeout_tport">
			Вибачте, але система не змогла зробити Телепорт.
Спробуйте ще раз через секунду.
		</message>
		<message name="noaccess_tport">
			Вибачте, але у Вас немає доступу для Телепорта в обраний регіон.
		</message>
		<message name="missing_attach_tport">
			Ваші прикріплення ще не прибули. Зачекайте їх декілька секунд, або вийдіть з Second Life, і завантажте знову перед тим, як спробувати телепортуватися ще раз.
		</message>
		<message name="too_many_uploads_tport">
			Черга входів в цей регіон заповнена, тому Ви не зможете потрапити сюди.
Спробуйте ще раз через декілька хвилин, або перейдіть в менш завантажений регіон.
		</message>
		<message name="expired_tport">
			Вибачте, але система не змогла зробити Телепорт.
Спробуйте ще раз через декілька хвилин.
		</message>
		<message name="expired_region_handoff">
			Вибачте, але система не може зробити перетин кордонів регіонів.
Спробуйте ще раз через декілька хвилин.
		</message>
		<message name="no_host">
			Неможливо визначити місцезнаходження Телепорта. Область може бути тимчасово недоступна, або взагалі не існувати.
Спробуйте ще раз через декілька хвилин.
		</message>
		<message name="no_inventory_host">
			Система інвентаря тимчасово недоступна.
		</message>
	</message_set>
	<message_set name="progress">
		<message name="sending_dest">
			Відправляємо за призначенням.
		</message>
		<message name="redirecting">
			Переадресація в інше місце.
		</message>
		<message name="relaying">
			Передача за призначенням.
		</message>
		<message name="sending_home">
			Відправляємо запит локації дому.
		</message>
		<message name="sending_landmark">
			Відправляємо запит локації закладки.
		</message>
		<message name="completing">
			Завершуємо телепорт.
		</message>
		<message name="resolving">
			Визначення призначення.
		</message>
		<message name="contacting">
			Зв&apos;язуємося з новим регіоном..
		</message>
		<message name="arriving">
			Прибуття...
		</message>
		<message name="requesting">
			Запит Телепорта...
		</message>
	</message_set>
</teleport_messages>
